其實男仔識煮下野係咩真係加分?

DIY煮下野食幾好玩

樣負分點加都加唔翻正

自貼埋,請絲打們理性討論下主題。

Sbt

好勁 教我ok?

係

依家個樣唔該

我亂整㗎炸,反正自己食

你要減五十分

連登太多痴線佬,廢事比佢地搞,自爆細個張相都危危地。。。。

但要去到咩lv?

我只識煮西餐

有錢請工人，間中玩吓煮飯仔咪加分囉
日日煮，佢地就覺得你唔係窮撚就係廢柴

外表係基本分，廚藝係加成
女仔會揀Chef Lemon instead of戴龍

會
利申男朋友係廚師

外表我估我合格,想問下d真絲意見姐。

都無女性朋友 識煮都無用啦

所以就fall in love?

gg,但想知下姐

茶煲亞四d劇情?

哇 會唔會有人因為對方個職業而fall in love
可能會有（例如醫生？）但唔會係廚師囉

我意思係會加分
同佢一齊煮飯仔/食佢煮嘅野都幾幸福
唔係淨係得行街睇戲出街食飯咁單調

祝福你

煎到膿晒都夠膽擺出嚟

係脆,不是膿

味覺咁鈍就咪扮廚神啦

煮野咁圾圾就獻醜不如藏拙啦狗厹